7仔入itunes pass錢食錢

琴日同個收銀講話要入錢落itunes pass
第一次嘗試 佢同我講話網絡繁忙 唔得
我諗住咁算啦 講都未講
個收銀已經試第二次

等咗一段時間 佢話搞掂 單都出埋
平時一兩分鐘內結餘就會加咗
我企喺間7仔 等咗五分鐘都見未加就知出事

我同佢講話無加到 佢叫我留單留低電話
夜晚會揾經理聯絡我 聽朝再嚟

咁結果當然無打到嚟啦
第朝再去 佢同我講send咗上去問
要check兩星期

有冇巴打有類似經驗 最後點搞

而家睇到呢個po 巴打最後點？
我今日有同一問題 WTF

好可惜地
Apple推俾7仔
7仔又推俾Apple
重複咗好幾次
嘥嘅時間精神遠超過個銀碼
最後放棄咗